中學生$2500蚊買gear 有無師兄可以提供個list?

有咩頭盔豬嘴可以買

係時候升級裝備 唔洗比啲狗打到仆街

推

推下先

6800 full mask
+60926 filter
Black diamond 頭盔
手套
電單車護甲
應該洗哂2500了

6502 x1 + 60926 x2 $700
安全帽 x1 $60
防爆眼鏡 x1 $400
泳鏡 x1 $150
雷射槍 x1 $100
電筒 x1 $200
手套 x1 $100
黑色衫 x2 $100
黑色褲 x1 $100
黑色頭套 x1 $30
黑色鞋 x1 $300
黑色雨傘 x1 $50
黑色背包 x1 $200
仲有10蚊買兩張單程票

同問 有無師兄知屯元天邊度有6200同眼罩賣(新手)
最好老世係黃

就黎要好似砌電腦禁樣寫曬咩部位用咩牌子咩級數裝備

6200今日元朗榮記見到有，不過唔見有502蓋

唔該師兄

6006同P100綿果d都有

要開係硬件台

gear問大人拎 2500用黎自己洗

NOW OR NEVER

agger

我出錢，我買比你

迪卡農80蚊護脛護手